真係唔可以blame to victim? 咁你就唔好鬧人港豬啦

blame唔blame都係一件事還一件事.
如果100%認定blame to victim係唔o岩
你都冇資格鬧人港豬, 港豬人人被共產黨強姦都當冇事

英文差答唔到你
你明就得.

冇畀grade嘅？

Blame the victor